Posiciones con cejilla (o ceja) y media cejilla (o media ceja) (figura \ref{exCeja}):

\lilyfigure{H}{Ex_ceja}{Cejilla y media cejilla}{exCeja}

\begin{itemize}
\item Dedo 1 recto pero sin tensión
\item Pulgar bien colocado detrás de la mano.
\item Distribuir el esfuerzo en toda la mano.
\item En la media ceja, no quebrar el dedo 1, mantenerlo recto aunque moleste.
\item Si alguna cuerda no suena, corregir la posición arriba/abajo hasta encontrar
la ubicación óptima; dependerá de la contextura de la mano.
\item Siempre mantener arqueados los dedos 2, 3 y 4 (apuntando hacia las cuerdas).
\item Ejercicio: armar la ceja en el aire y presionar con el pulgar en diferentes
zonas  del dedo 1.
\end{itemize}

